杜汶澤開完talk show就第四波

食kfc偽黃狗

分化撚blocked

25我？

都係講政治，聽夢狗9up算啦

貓貓520！

真

分化狗

咁講杜狗？

講緊你地

真係分化狗, block得

啫係食得怡和？
怡和有美心股份
所以又食得美心？

屌又多隻分化狗

原來覆咗Sor

泰狗就唔得
熱狗係死罪

Blocked

算唔算洗post

点解

Tvb台慶完第4波

杜狗同深藍英皇簽長約 又食藍店 又同藍絲做節目 又成日屌鳩黃店難食
係時事台角度 應該係藍絲賤種死全家喎

終於可以食野！

兩者冇關係

佢地勁雙重標準

樓主開完post就第四波

食pizzahut
+$1 Pizza

我有20萬yuu points

起碼免費

啲一毛狗出世 為世界帶嚟災難
死全家就世界和平了

閱

咁你自殺未

杜生付出左好多

cctoy.

攬炒

特衰政府頒完獎就爆第四波

Blocked PR

你真係好睇唔起做pr呢一行

你㩒錯拉呀

獻世派搞完dq 簽名街站大爆發
屌你成200萬人簽喎, 仲唔係瘋狂交差感染
杜狗有冇200萬人睇

食KFC有咩問題 個萄撻堅好食

kfc 係黄 樓主7左

志唔柒先係新民啦

林鄭瞓醒就第四波

第四波好似係攬炒巴背後推動
唔太關杜狗事

我都食緊美心下午茶

滿囝做完體能又得閒鳩噏

新民黨？

自暴？

屌你咁撚抵既喂 今晚做食雞師

話口未完
又有一隻蠢過閪既一毛狗送上門

出完iphone 12pro max 就第4波

P牌狗 死老母 羅哥陪你去祭祖

波台特別多賤畜衝出黎摟block

樓主輸好撚多?

廢柴買乜撚都會輸架喇 咪撚獻世

係我唔想駁
唔係駁唔到。。。